徐英偉：「青年內地實習資助(送錢)計劃」提供騰訊、華為、大疆及螞蟻金服等的實習崗位

徐英偉：各項內地實習計位將進一步擴展

施政報告提出支持本港青年到粵港澳大灣區發展，民政事務局長徐英偉在記者會指，當局會在疫情穩定後推出各種實習及交流資助計劃，而「內地專題實習計劃」 進一步將項目擴展到航天科技、生態、文化保育及考古研究等領域。他說，「青年內地實習資助計劃」提供騰訊、華為、大疆及螞蟻金服等的實習崗位，而資助計劃下的「粵港澳大灣區香港青年實習計劃」涵蓋所有大灣區城市。

在藝術方面，徐英偉指當局會成立「藝術科技專責小組」，專責提升藝利及科技的多樣性 、凝聚資源，又在東九文化中心試驗場地，配置創新科技器材，作為藝術及科技結合的場所。

原文網址：

包埋叫雞先會考慮

女同學被陪訓

如果係做MT一定大把

其實呢啲無撚用，永遠唔會俾你有位上去
做鬼佬既外資企先有機會做港區、甚至亞區管理層
去淪陷區到做，上到去中層都偷笑
呢啲野呃下 fg 就得

真

漢奸徐英偉讀番書
送子女讀國際學校
點解唔去大灣區

大家心照，鬼國人人移民，而家香港變鬼國

996

去到咪俾支那人當你係狗
你見啲高官變晒支那人隻狗就知

陪完一世為奴，好似十一哥咁

去被美國制裁企業學野

有Google Microsoft 唔去, 要去d俾人制裁同有返工無放工既公司?

正視聽
用公帑益支那公司

入到M$同google先算

真係呢幾間大公司， 騰訊、華為等
又唔係做清潔等垃圾部門，真係可以考慮下
幾年後返香港應該搵唔小

其實係，我諗做呢幾間點都好過香港d 細firm掛

其實叫返腥港人返去姐 都唔會請真香港人啦

其實香港d細firm好做過呢d中國大企業

接freelance,細app果d不知幾好做，細公司仲好溝通d

事實就係大平賣
大陸d人爭崩頭先入到

唔好玩啦好無背景你想去嗰啲國企度做 做清潔呀

中共国番工要996，你做埋我果份

去實習當小粉紅...